琴日發夢我見到一幕好感人既畫面（香港的非華裔）

話說琴日發夢果陣 我看到有為數不少既南亞裔人士或其他在港少數族裔都有做人鏈 做後排 見到真系好感動
你地可能一直係香港都會受人不重視又或者被歧視 但到香港有事既時候 你地都會願意站出黎 真係好感動 我好希望大家香港人都可以改變對在港非華裔既一些偏見

所以我想同一班同樣愛香港愛自由既在港非華裔少數民族講聲

多謝你地 你地都係香港人！！！

推 真係好想多謝返一班香港既少數族裔 就算佢地有付出過 都可能無咩人提及佢地

推

錯怪左南亞仔

琴日琴夢我見到佢地仲要咩裝備都無 都係度幫手

發

只求比佢地望到我地知道佢地既付出